{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 에이블 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、客室料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要だと案内します。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後に予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能だそうです。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報が提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負わないといいます。 予約特典としては客室内の最高級ラテックスクイーンバッドで安らかな寝床を提供し、スパとジェットプールが設置されており、PCとTVが連動して大型画面で映画を鑑賞することができます。 出張客のためにツインベッドとスタイラーが設置されており、各種業務文書プリントとファックスサービスも可能です。 また、洗濯機や乾燥機も利用できるサービスや、さまざまなアメニティも提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後に予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル発生時はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が提携店の事情により随時変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報が提携店の事情により随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては客室内の最高級ラテックスクイーンバッドで安らかな寝床を提供し、スパとジェットプールが設置されており、PCとTVが連動して大型画面で映画を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "出張客のための設備は何がありますか？",
            "answer": "出張客のためにはツインベッドとスタイラーが設置されており、各種業務文書プリントとファックスサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機や乾燥機は利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機や乾燥機も利用できます。"
        },
        {
            "question": "さまざまなアメニティは提供されますか？",
            "answer": "はい、さまざまなアメニティも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 480
    }
}